最撚憎人請我食凍柑！！！！！！

要取暖咪岀聲囉！俾碌鳩你取！

比look鳩我

請你食屎💩

你自己咪有9囉

。。孬

䬩孬

屌第一次見䬩

得閒？

關你春事

幫我搵女仔🙂

同你好熟？係都俾自己先啦

😒

☺️

中學時訓訓下覺女神兩隻手掂住我面，話請我食凍柑，
個笑容甜到呢

打漏左發夢？